想問吓有無巴絲去過烏拉圭？

上網睇：
南美瑞士
空氣好，物價平
南美最安全嘅國家
有個好清廉嘅總統
蘇咬同科蘭嘅故鄉

但網上就好少可搵到呢個國家嘅遊記，全能嘅連登都搵唔到

未去過南美，有無巴絲去過可以分享吓？

唔係旅遊熱點
通常個個都跳

當卡雲尼冇到？

睇完之後勁想去

如果喺buenos aires留幾日既可順便去烏拉圭首都，因為只隔一河

條女講嘢講唔正

九成人當bueno aires係去Ushuaia/iguazu跳板
轉機前留一兩日

經過Buenos Aires可以搭75分鐘船去Colonia de Sacramento
舊城區係世界遺產 曾經係4西班牙同葡萄牙既殖民地各4次 兵家必爭之地

而去首都Montevideo就搭2個鐘船 我就冇去了

Sorry 淨係睇荷蘭波

睇過punta del este嘅介紹，好想去

請問對烏拉圭嘅感覺如何？

如果你真係好中意烏拉圭既，去南美旅行都擺多幾日去唔同城市
但點會去其他景點先吧(rio耶穌像/bueno aires/Ushuaia/iguazu/天空之鏡/智利南部國家公園/馬丘比丘)

但點都會去埋*

搭船去Colonia de Sacramento就似搭船去澳門

如果玩埋阿根廷 去烏拉圭就冇咩特別感覺 但相比阿根廷多左份安全感
南美其他國家會感覺到自己去左南美 但烏拉圭就冇呢個感覺

希望你明我講咩 因為我唔知你想問咩

何解會唔似南美？
我成日覺得呢個國家好有世外桃園feel
除咗踢波之外唔會有人提

烏拉圭我個時覺得似我ff既歐洲 因為我個時未去過歐洲
事實係一個低調地做好自己既小國

因為小國景點唔多，所以冇人提
壯麗景色喺鄰國，大城市就sao Paulo,río,Santiago,BA,Lima,Bogotá
講「南美味」我覺得秘魯，玻璃同哥倫比亞較重啲人種同建築

係Buenos aires hea到無野做可以搵日坐船即日來回兼隊下草

其實點解

香港去南美洲個旅遊成本好重
唔出名唔代表唔想去
但會有取捨

依家唔係講緊網上資源咩

烏拉圭係意想不到咁貴，全南美數一數二架
可以睇下cabo colonia，與世隔絕既村莊咁，無電無網，喺海邊同沙灘同海相連，有時間住返一個禮拜好正

聽聞係咪好多女
男女比例係1:5
仲有法例d男人一個人要娶夠5個老婆

頂條女唔順 件衫點解柒成咁 幾多年前？

你講嘅係19世紀嘅巴拉圭
呢個post討論緊烏拉圭

發達嘅烏拉圭男女比例幾乎係自然率1:1.06